政府口罩庫存逾億 擬優先派發予各十八區警署

政府口罩庫存逾億 擬優先派發予各十八區警署

據消息人士透露，特區政府有意擬於今日（2020年1月29日）起 ，分批將一千萬個口罩運送至全港十八區警署，當中包括位於金鐘的警察總部，以便警隊為對抗武漢肺炎提供進一步的協助，舒緩公營醫療系統的壓力。

消息人士指出，政府高度肯定警隊就過去數月的暴亂作出的努力，尤其在抗疫期間仍堅守崗位，止暴制亂，協助社會回歸平靜。對於最近有人呼籲受感染市民及旅客前往警署，政府就此將予以強烈譴責。處理疫症為醫護人員的責任，對於有人意圖將處理疫症的責任轉移至警隊，並利用疫症分化警隊，政府將採取適當措施，以保障警務人員的人身安全。

消息人士強調，任何人如有流感或肺炎症狀，請務必戴上口罩，勤洗手並避免到人多擠逼的地方，更應盡快到急症室求診。如有必要，警隊亦會為有需要人士提供口罩，協助有關人士盡快到醫院接受治療。

新春期間，謹祝各位新年快樂，警民平安。

Source?

up

無SOURCE

正，市民可以去警署攞免費口罩了

Google 標題都冇

send 去微信QQ啦，仲等！

fc?

消息人士？死撚左啦

以便警隊為對抗武漢肺炎提供進一步的協助，舒緩公營醫療系統的壓力。

logic?

冇source 不過我信wo

呢個政府唔死都無用!
贊成醫護罷工!

藍屍

快D叫在港大陸人去攞啦，警察最愛國一定幫架！

狗屋有罩派！狗屋有罩派！

樓主發假消息唔驚畀人拉？

咩話？聽朝去報案室攞幾個先

唔怪得得香港警察個個都有得戴
原來係咁

冇source都支持，立即post微博唔該

報黑警拉狗你

盡快話俾武漢人知

拿,派口罩俾佢地上去武漢止暴製亂既話我就絕對支持既